面油 點處理 有咩好方法

睇落又唔係好油 反光既 ，但係聽電話 電話個Mon 一定有油
好易生粒粒 .

鼻油點處理

飲多d水,一日最好淨係洗2次面,補腎
少食油x野食

我用清水 洗ONLY :(

多數都係因為食油利野多

我平時食 五香肉丁 好多. 關唔關事

咪講左

試下用B3 精華 會減少出油